二月十號罷工已經無人罷工 繼續返工搶口罩 都話你班人鐘意做奴隸架啦 熱唔熱門一個post都無

工會入左未
罷工準備好未
扮完瞓未

返夠工未
扮完嬲未
屌人當手足係condom 自己繼續扮瞓

推呀

冇人理？

唔洗做負面撚啦 由香港死算啦

入公會又點
咁大個版你睇

講個笑話
香港人罷工

推

幫手投，尋晚將軍澳果單激嬲Rogers，佢想收集民意take actions

大把人仲home office緊
好難搞得成

入工會呀！

被罷工緊

堵截林鄭一切荒謬行政，是全港人民的應盡權益！

不按基本法、不經民選的香港“特首”林鄭，在全港人民奮起的反修例運動以來。製造警暴、喬裝燒砸、潑墨扯旗、栽贓反咬、與民為敵，將香港塗炭超過8個月+。

在大陸人禍瘟疫來臨，繼續倒行逆施，據不關閉口岸，荒謬到自己不戴口罩也不許人民戴口罩。卻準備在港九新界到處設立隔離區，報復90%反對她的港人，這隻 畜牲已經瘋狂到無以復加。

全港人民不論男女老幼，完全有必要用實際行動，抵制這禍港者的一切政令，即逢林鄭必反，堅持對抗直到這個荒謬無恥政府滅亡！

季羨林基金會曾主席2020年2月9日

醫護一戰你已經知香港罷工唔work
仲有其他工會吹雞吹左2,3星期都未有時間表
林奠係屋企都笑死喇

入嚟推你班仆街

兩個星期 thx

港豬:無口罩點返工
港豬:返工搶口罩

美國香港

講多個你講
香港人報仇

我賭J，兩個月都無呀

唔係罷工唔work
你唔見越封越多關口咩
只係香港人要搞一次更大既罷工

唔好比藉口自己啦
8月賴到依家
8月開始話入工會
搞左半年
都係得廣告、會計、IT、醫護搞過罷工
今次淨係得IT 醫護
唔講以為其他行業全部HOME OFFICE
出面不知幾多PO 屌自己公司無良逼人返office

唔做唔緊要 唔好賴好無
認清楚事實 好多香港人都係free rider 冷氣軍師

有留意就知佢封係因為支那封左先⋯

香港人食屎啦

大家都知 但唔好一下子抹殺哂醫護啲努力
佢地真係好慘

辭左職啦

我都係

無人in charge真係難

喂出左黑白好嬲story 同排左龍門
好大付出架喇
香港人報仇

病毒可以令你達成罷工效果, 間公司發生人傳人就會成間收檔,入晒隔離營.

信錯連登仔6月裸辭全職社運

多數人唔係home office左就停左課, 仲叫罷工果D係咪仲返緊學唔知出面咩環境?

大把人無得home office 架
返工時間巴士逼到呢

係 出面搭車返工你眼中應該都唔係人

香港垃圾: 入緊工會 俾d時間

路係自己揀，架係自己丟，此post已完